{"translation-revision-date":"2024-08-01 16:38:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Photo":["Foto"],"Select a gallery below to add it to your page.":["Selecciona una galer\u00eda de las siguientes para a\u00f1adirla a tu p\u00e1gina."],"Search for a gallery.":["Buscar una galer\u00eda."],"Drop your images here, upload new images, select images from your Media Library or select an existing gallery.":["Suelta tus im\u00e1genes aqu\u00ed, sube nuevas im\u00e1genes, selecciona im\u00e1genes de tu biblioteca de medios o selecciona una galer\u00eda existente."],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Upload from Media Library":["Subir desde la biblioteca de medios"],"Search for a Gallery":["Buscar una galer\u00eda"],"Select Lightbox Theme":["Seleccionar el tema de la caja de luz"],"Custom Margin":["Margen personalizado"],"Gallery Margins":["M\u00e1rgenes de la galer\u00eda"],"Enable Isotope":["Activar Isotope"],"Set Row Height":["Establecer la altura de la fila"],"Select Layout":["Seleccionar el dise\u00f1o"],"Custom":["Personalizado"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Peque\u00f1o"],"None":["Ninguno"],"(No Title)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Edit Gallery":["Editar galer\u00eda"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Caption":["Leyenda"],"Envira Gallery":["Galer\u00eda Envira"],"Title":["T\u00edtulo"],"Enable Lightbox?":["\u00bfActivar caja de luz?"],"Lightbox":["Caja de luz"],"Image":["Imagen"],"Upload":["Subir"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/envira-gutenberg.js"}}